\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Erwachter Busch}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Kleine Pflanze, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {9},
        hit-points  = {10 (3W6)},
        speed       = {6 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 3,
        dex = 8,
        con = 11,
        int = 10,
        wis = 10,
        cha = 6
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        damage-vulnerabilities = {Feuer},
        damage-resistances = {Stich},
        senses = {Passive Wahrnehmung 10},
        languages = {Eine seinem Schöpfer bekannte Sprache},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Falsches Erscheinungsbild}
        Solange der Busch sich nicht bewegt, ist er nicht von einem gewöhnlichen Busch zu unterscheiden.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Harken}
        Nahkampfwaffenangriff: +1 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 1 (1W4-1) Hiebschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Harken,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+1,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=1 (1W4-1),
%      dmg-type=Hieb,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
